我覺得應該限制女人唔可以去qb 剪頭髮

你老味比個六雞幾十蚊
剪剪剪 又多要求
剪咗成廿幾分鐘
後面勁多男人等緊剪
講真 幾十個等你一個

我哋男人剪個頭髮就八九分鐘搞掂
最勁六分鐘乜都完 仲快過睇醫生
好心你哋啲女人 要剪頭髮去返salon 啦

趕住返工架大佬 你老闆

幾分鐘不如叫女朋友幫你剪
反正最後效果都差

邊有女啊

無女朋友好冇

幾多要求都係hea剪

女朋友 = 左手